達哥開台玩對馬戰鬼 (2)

【對馬戰鬼 Ghost of Tsushima直播】
直播網址：
直播時間：2020-7-18 星期六 今晚21:30
亡國武士境井仁為了討滅蒙古大軍，救出主公，面臨進退維谷！到底他該堅守武士精神，與蒙古大軍正面交鋒，抑或為求目的，鬼祟偷襲也在所不惜？👺 且看今晚 21:30
P.S. 已經重玩中文版進度😂
#tatgor #達哥 #GhostOfTsushima

藍嘅不了

達哥幫紅嘅富途賣廣告

有咩問題?

D人會話收紅既錢=賺哂佢地d錢咪好

警察賺政府錢=增加政府開支
所以警察好黃啊

2k觀眾

搬台

[至少4名手足上庭！] 7月20號法庭聲援（懇請大家抽空出席）